《決勝時刻：現代戰爭》經典重啟新作 10 月登場 由 Infinity Ward 原團隊重新打造

Activision 宣布，旗下暢銷第一人稱射擊遊戲《決勝時刻：現代戰爭（Call of Duty: Modern Warfare）》系列將於 10 月 25 日在 PS4、Xbox One 與 PC Battlenet 推出同名重啟新作。

《決勝時刻：現代戰爭》系列是《決勝時刻》系列於 2007 年推出的分支，首度將戰場從二次世界大戰轉移到現代戰爭。推出後大受好評，前後共推出 3 款作品。本次的同名重啟新作將再度由系列原團隊 Infinity Ward 擔綱製作，承襲《現代戰爭》系列的世界觀設定，並從頭重新打造。玩家將在這場驚心動魄的冒險故事中扮演初級特戰兵，投身影響世界各國勢力消長的刺激任務。

遊戲將收錄更緊湊刺激的單人戰役模式，讓玩家轉戰世界各地，與形形色色的國際特種部隊及遊走於灰色地帶的自由戰士並肩作戰，在繁華歐洲城市與紛亂中東戰場體驗讓人悸動的秘密任務。任務類型包含近身距離戰鬥、匿蹤任務與遠距離戰鬥，在終極的試煉中考驗玩家的戰術決策。

不只單人戰役模式，整個遊戲都會讓玩家置身高度沉浸感的故事中。玩家可以體驗終極的線上遊樂場，包含經典的多人連線對戰或組隊合作遊玩一系列適合各種層級玩家的菁英行動任務。

遊戲名稱：決勝時刻：現代戰爭
遊戲原名：Call of Duty: Modern Warfare
遊戲類型：第一人稱射擊
對應平台：PlayStation 4 / Xbox One / PC（）
發售日期：2019 年 10 月 25 日
建議售價：未明
語言版本：繁體中文 / 英文等
遊玩人數：1 人（連線多人）
年齡分級：未定
開發廠商：Infinity Ward
發行廠商：Activison
代理經銷：未明
官方網站：

Official Call of Duty®: Modern Warfare® - Reveal Trailer

Official Call of Duty®: Modern Warfare® - Reveal Trailer (繁中)

Battlenet Pre-order

數位標準版:
- 遊戲本體
- 客製化戰術刀
- 一個黑色行動4巔峰代幣

特戰版:
- 遊戲本體
- 客製化戰術刀
- 三個多人遊戲角色和武器
- 一個黑色行動4巔峰代幣

特戰加強版:
- 遊戲本體
- 客製化戰術刀
- 三個多人遊戲角色和武器
- 3000個COD點數。
- 一個黑色行動4巔峰代幣

巴哈收返黎既風好似話會誇平台

姐係外掛滿天飛

畫質終於拍得住battlefield

- 沒有季票，所有地圖免費更新。
- PS4, Xbox One, PC 跨平台聯機。
- 確定是新遊戲引擎。
- 開發時間5年。
- 戰網平台，steam bye bye。
- 單人模式似乎可以升級，進度延續到多人模式。
- 故事劇情跟恐怖攻擊有關。
- 有一關是發生在倫敦的恐怖攻擊，玩家扮演警察。
- 另外一關是在倫敦的貧民區抓恐怖分子的頭目，房間很狹隘。
- 玩家在任務中還要護送帶小孩的平民。
- 其中有一幕是女性恐怖分子假裝是人質，然後企圖引爆炸彈。
- 有新AI，AI會根據玩家做反應，甚至會假裝投降然後偷襲你。
- 這次敵人死傷比較"真實"，像是中槍後爬行逃離，或是去撿槍。
- 在倫敦的恐怖分子穿著跟平民一樣，而且沒有外國口音。
- 可以射殺手無寸鐵的恐怖分子。
- 第三關是回憶關卡，玩家要扮演一位9歲的中東女孩。
- 玩家要躲避敵軍的搜索，和父親一起尋找弟弟。
- 10月25日發售。
- 跟原本現代戰爭三部曲類似平行宇宙的關係。
- 可以扮演美軍 英軍 俄軍 中東"自由鬥士"

Source by 巴哈

今次話用新引擎

跨平台multiplay console點打

睇下鬼仔會唔會屌 鬼仔屌iw應該會分番平台

本次的同名重啟新作將再度由系列原團隊 Infinity Ward 擔綱製作

依句fake

Too good to be true (for cod)

似 cap 水作
伏味濃郁
等有 review 先買

啲人話應該會好似fortnite咁
手制VS手制
Mouse VS Mouse

佢又唔似fortnite咁捉外掛捉咁勁
誇平台應該最開心係外掛

都係等gameplay出左先知

之前明明話MW3係MW最後既一部曲
而家又無啦啦整返個MW出黎

console淨土都要比班外掛撚搞 屌

主機撚用mouse既話就可能要打外掛

唔想同pc班外掛狗玩

呀你咁講我又幾期待

等多d資料發佈先 確定咗手制連手制 mouse連mouse先去買

依隻唔係之前先重製過黎咩 定係真係完全新game黎?
搞笑 以前紅左既game愈整愈衰,然後去到最後都係要回歸原點 bio又係咁

哇屌睇完條片 依d先係call of duty黎架嘛 以前果d咩飛天機械人真係扯唔起 正呀屌

之前單新聞講sony同MS已經一齊傾雲端
一齊玩真係唔奇

年年都要送幾舊水俾activision

應該唔係重制
之前先出過COD MW remastered

果隻d劇情又真係不得了不過成日出remastered cap水好撚可恥 係就有誠意到re2咁重制 10月cod 11月death stranding